唔識電腦嘅廢J，跪求大神入

想問下如果呢部電腦抵唔抵買？
主要用黎打下機間唔中做下project
LoL、Left 4 dead、瑪奇英雄
Project 基本上一個月有2份左右

打多左個如果

2019 仲用I5

I5好似岩岩出左第九代
呢啲腦場list 一定垃圾
Hdd ram 火牛都唔寫牌子
一陣俾隻GTR你撞到啪啪聲

完全電腦白癡
i5係咩

呢隻呢？

幫你問問

麻煩曬～

落腦場最大既3C講低budget比個sales叫佢同你執條list啦
呢d細舖專呃水魚

零冇講明型號，即係任佢發揮，長城火牛，二手ram, 幫人清1050死貨

零仵

伏到仆街，同有條友拉條格價網a字頭既list 走去巴哈問台狗cp值個post一樣

巴打係咪講緊呢間？

唔該曬提點！

超級大伏

你自己google下 "腦場3C" 就有答案

如果計價錢,係岩岩好ge
但用料就gg
只打到LOL
L4D勉強
瑪奇英雄 超勉強

朋友講

唔該曬～

我係飛馬求其整條都平過佢

腦場LIST 全部都係走貨LIST 黎.

一齊打lol

跪求巴打指點迷津！對呢啲嘢完全唔熟

我銀牌仔黎咋

你至少講下budget幾多

4500-5000內
唔需要太過高級

呢個我覺得OO地K 男人直覺

唔洗在意日期，頭先wts左佢地佢地話仲有得買

APU最好ram dual channel

咁部野整體黎講都OK？

是旦 依家玩唔玩

話明要砌機同埋等有假放先啦，黎緊呢幾日都要返工，最快都禮拜五

叫連登仔開張藥方比佢執藥

等你

點樣聯繫呢位巴打

咁講啦 新手入門用既cpu大多數都係intel
而現時主流intel cpu分為i3 i5 i7同埋i9
後者數字愈高 就代表粒u愈勁
I3 for文書
I5 for打機
I7 for打機/直播/剪片
I9 for痴線佬

咁依家就出到第9代（第9代cpu先有i9)

咁點分第幾代就要睇i(x)之後嗰4個no.
姐係型號

例如i7 8700k 第8代
i9 9900k 第9代
i7 4790k 第4代

咁intel 仲有分k版同non k版
K版就係可以超頻 nonk就係唔可以

Amd cpu留番比amd專家答
或者自己上youtube睇下啲人講解 仲詳盡

自己google 下
上YouTube 睇下都大把教學片啦
咪成日一句電腦白痴就做伸手黨
懶就懶
睇完試下自己出list 大家俾下意見就冇所謂

購物籃

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量:
1
價錢: HK$ 1399 提交
ASUS 華碩 PRIME H310M-E R2.0 H310,DDR-4,LGA 1151,USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 425 提交
Corsair Value Select DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram CMV8GX4M1A2666C18
數量:
1
價錢: HK$ 425 提交
Samsung 250GB 860 EVO Series MZ-76E250BW 2.5" SATA3 6Gb/s SSD 固態硬碟 7mm
數量:
1
價錢: HK$ 393 提交
Toshiba DT01ACA100 1TB SATA3 6Gb/s /32MB HDD
數量:
1
價錢: HK$ 269 提交
Sharkoon 勁風者VG5-W(Blue)藍光風扇Tower Case 透明側板
數量:
1
價錢: HK$ 299 提交
ANTEC NX550 AN-PS-NX-550 550W 80Plus Bronze 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 359 提交
總數量: 7 總數: HK$ 3569

求其加張RX570 4Gb都夠做
1千蚊左右

岩岩好4.5k

唔該巴打

認同上面有位巴打講比sales執list
離題一問火牛同ram邊隻牌子比較好

其實唔太應該睇牌子
火牛睇代工廠

Ram就gskill corsair d高階model會多d人用

你預幾錢？

樓主提提你
連登list全部唔包windows
佢地個價你預多1k啦

呢啲等佢自己話事啦

又唔係想買，係想學下野，因為自己唔太知點樣去睇一條ram係好定唔好

Google 下3樣野
ram mhz
ram cl 值
b-die ram

樓主你睇吓，我提吓你都要俾人負皮架

食個負皮都咁小氣

俾個正皮你囉

幫你正皮返

按錯 負評

要睇generation
3代i7 同8代i5 你點揀

通常呢啲腦場list實俾gtr牛

2019年
8400
DVD
400W
8GB

屌佢老母.

仲好多人見到i5 i7就覺得好抵 其他野基本唔睇

不如樓主比個budget黎

amd ryzen分為3 5 7 三個level 同intel類似
例如今年ryzen 5 2600 同ryzen 7 2700 數字愈大愈勁

有x字就係基本時脈同超頻時脈比較高 而且體質比較好

有g字就係有內顯 如 ryzen 3 2200g

做咩win 10 要1k

我買正版手指都係500咋喎

建議樓主執條G既 慳返GPU 錢去買條好ram/買多條ram

我買淘寶key都係幾蚊咋wo

好嘅～

笑死 intel grahic 都成五千蚊，水到

9400F唔係冇內顯咩?

驗眼啦

雖然樓主圖係100%伏list
但永遠係外行人先成日起度i幾i幾咁叫
幾時先知intel cpu主要要睇既係世代型號同最重要係入面個spec 唔係淨係i幾i幾就決定一切
咁鐘意i7，唔通啲鋪頭比粒陳年i7 5700你你又照收咩， i5 8400咁新又好失禮你咩？(雖然九代i5已經出左)

如果gpu唔係好勁或者唔係行多gpu 甚至唔係要成日run機運算，少幾個核少個線程都唔會影響啲乜野
何況樓豬都只係玩l4d同lol呢啲野之麻

全新組合，但唔係全新parts

呢種傳單式既LIST
有冇試過有一次係唔搵笨

sor lo
用緊i5-9600k

我對電腦需求唔大有得俾我打下機做下project就OK

砌時最緊要企硬咪比sales昆到你

佢話無貨就唔好砌,一係諗換咩件

基本上15-8400都夠你用3,4年

年年都有新i5 出架傻鳩

你問jumbo

冇寫牌子
顯示卡用1050ti

以上其中有一樣就當佢垃圾